CP我屌你老母 雞咩撚野翅

你一日唔改返佢 我一日唔撚食

大陸閪偷偷留下負評

誤導我會諗起魚翅，雞絲翅